## Домашнее задание
Создать проект для React.js и связать с проектом по API


# Цель:
Развернуть ASP.NET Core и React на одном и отдельном хосте.


# Описание/Пошаговая инструкция выполнения домашнего задания:
Развёртывание на одном хосте:

- [ ] Создайте новый проект из шаблона ASP.NET Core Web Application with React.js.
- [ ] Убедитесь, что в файле Startup.cs добавлено SPA-middleware.
- [ ] Запустите ваш проект и убедитесь что фронтенд и бекенд работают правильно.
- [ ] Также можете запустить сборку фронтенда отдельно от процесса сборки бекенда. Для этого используйте метод UseProxyToSpaDevelopmentServer().


Развёртывание на разных хостах:

- [ ] Создайте новый бекенд проект из шаблона ASP.NET Core Web Application with API.
- [ ] Создайте новый фронтенд проект с помощью create-react-app.
- [ ] На бекенде настройте CORS для адреса вашего фронтенд приложения.
- [ ] На фронтенде создайте страницу с отображением погоды. Данные о погоде получайте с вашего бекенд приложения.


# Критерии оценки:
- Развернули приложения на одном хосте - 6 баллов;
- Развернули на разных хостах - 2 балла;
- Настроили CORS и сделали кросс-доменный запрос - 2 балла.
- Минимальный проходной порог: 6 баллов.
